買gear 既入一入

深水埗近 西九龍
五金鋪
防具比較平

中段秋田館3m 3200b 賣88

推

岩岩發現兩間都叫秋田館

hi

Re：6200
是否有人在深水埗

有 6200 唔洗買
在深水埗嗎？

小心秋田 佢地藍到仆街 唔知會唔會用cctv cap相